文宣反攻藍絲 黑警扮示威者掟磚放火!!!!

一定要文宣做大佢
黑警扮示威者做盡暴力行為
反攻藍絲